咁搞法阿記會唔會降班🤔🤔

得返啲魚腩

雲加或成最後贏家

阿仙奴下屆係英超冠軍

下下既英冠軍

樓主日日反牙

連BYD 都褪呔就知

有尼日利亞球王2和b

唔會既 而加仲排緊第一

第二，
般尼茅夫先第一

呢隊垃圾冇雲加就注定降班啦

無日
日

0分等1

狗會唔會伏我既

應該係AFC Bournemouth
之後先Arsenal

狗會想陰你重鎚阿狗冠軍，咪做埋啲手腳

英超官方都排牙記第一

洗橫手做個第一比阿

跟英文字母排炸on9

智慧之神

屌巴打知咁多內幕嘢
仲有冇料爆

屌，爺爺一走咗英超賽會即刻耍手段幫阿狗拎冠，點解要逼害爺爺

公子獻頭